# Act2ud4

2 - Escribe un programa Java que realice lo siguiente: declarar una variable N de tipo int,
una variable A de tipo double y una variable C de tipo char y asigna a cada una un valor.
A continuación muestra por pantalla (...)